譚文豪樂富街站義工比藍絲襲擊

From 譚文豪fb

剛剛譚文豪樂富初選街站義工被藍絲暴徒襲擊，我強烈譴責藍絲暴徒！事實證明上至政府、下至藍絲都企圖用各種暴力打壓初選，所以香港人更加要出嚟投票，抵抗惡勢力！

呢個現象好似之前咁 只係對象換咗 無譴責之前又有乜資格譴責現在

推

pushhhhhhh

我唔知你地咩心態去投 而我就係想再見多次班廢柴支那人乜春都冇得投得個嬲字黎投 我想再睇多次

記住上年嘅選舉嘅感覺 我地九月再實現

推！